有無人覺得戴黑色口罩真係好濕尻？

好撚型？以為自己明星？

今日咁凍，戴咩都放過人一日啦
唔記得帶口罩擋風想死

懶型

著黑衫都係，成個飛仔咁

凍戴頸巾 冷帽都聽過
戴口罩保暖？

建議樓主係佢地面前指住佢地嚟笑

可能想聞返自己d呵氣

其實吸d氣真係暖d,氣管冇咁易凍親

利申：冇戴

Why not?

依家呢個世界素色先係皇道LoL
不過帶咗口罩d空氣暖d係舒服d

有用
擋咁啲風
其實就好似你個身凍著多件衫咁解
塊臉凍咪戴口罩
頸巾包臉個感覺唔太好亦冇咁方便(對我嚟講)

利申用白色口罩 有時會用綿布個類口罩

以為自己係忍者咩

7撚到唔敢睇

個口罩係一次性定洗完再用？

食番d病菌入口？

好愚蠢成個行為 多此一舉

識得有啲皮膚薄啲人會戴，冬天俾冷風吹兩吓已經紅曬塊面，所以先戴出門。唔係個個都懶型戴

some people just don't need to show off, bro.

咁似D廢老接受唔到新事物

旺角大撚把扮泡:菜嘅柒頭

1萬個人有無1個係

真泡菜本身柒 偽泡菜柒上加柒

新同柒係兩回事

係日本而家凍到仆街根本好多人都咁做
成日都話香港濕凍係全世界最凍 而家有保暖方法又要話人濕鳩

氣管敏感出街要戴頸巾同口罩
一吸到冷空氣就咳到pk
不過唔會戴黑色咁核突

戴口罩唔係問題
係點解要戴黑色口罩
見到啲mk仔戴都已經怪
啲女戴到唔知想點咁

黑色有咩問題？
黑同白唔係正路咩

我問你你問返我？

人地凍到落雪
你唔好拎北極同香港比？

唔好俾班on9仔知道原來日本人都戴開口罩
唔係無得笑

樓主件毒撚又無知又要衝出黎柒

吸入嘅空氣無咁凍 鼻同氣管都舒服D

利申 無戴 覺得樓主為屌而屌

真係好撚柒 當自己火影忍者?

樓主講到明黑色口罩
你戴白色藍色口罩撚有人理你咩

總有班文盲係睇一半唔睇一半

日本人高級d? 日本人就無柒頭？

去過日本都知係會戴嘅 不過唔係黑色囉 有黑色都係極少數

凍親你比醫藥費 ？
用咩色都要管

想知防唔防到菌同埋洗到幾多次，見過其實好似塊棉布咁

無話管 笑你柒姐

笑下人柒都要管

黑色口罩都得罪你

你遲啲唔中意白色口罩咪成間醫院都好濕尻

連登好多小朋友都文盲 樓主幫我屌柒佢地

關你撚事咩

盲屌post

你唔比人病左架 咩色都要理 係咪咁得閒

黑色有口水鼻涕漬都唔覺嘛

日本勁多人帶黑色喎 但唔係布 亦唔係平時果種口罩質地 而係類似魚缸隻棉咁

夫所見少則所怪多，世之常也

黑色口罩有野問題呢？白色同黑色功用都一樣。
衣服都有分顏色，你咁講不如話著黑色衣服都好濕尻

原本樓主屌人戴黑色口罩都好多人撐
轉個頭連人地戴口罩保暖都唔撚比真係得啖笑 成件事柒撚到

樓主敗走？

黑色嗰d都唔知係咪外科口罩
如果唔係嘅話戴嚟都無意思

情況好似人戴白色框眼鏡？

on9,十月十一月都見過人戴啦唔通又怕凍
成班垃圾mk仔係到圍爐
十卜樓主

返工咁得閒秒回你？

其實人哋覺得靚，去揀戴咩色，有乜好屌？

中國都勁多人戴 咁又點？ 依家話緊你地柒

人地懷念爺爺 喊住影相又關你事？ 笑乜尻？

你未解釋到黑色有咩問題喎
仲有 你返咩工仲未放lunch?

黑色口罩測試過戴完等於無戴咁

兩件事唔同性質都拎嚟類比

跟本保暖就已經係幫班柒頭搵緊藉口
唔係話有需要唔戴得 但有幾多人真係有需要去戴？

型棍

系牙 系巧撚型 戴完即刻變Oppa 😍 仲要容都唔使整

咁性質上又有咩分別呀高人
咩都無解釋就講完 走住黎屌

XXXX又關你事？
笑乜尻？

你放乜落去都得，當駁咗

XXXXX有乜好屌？ 你果句何嘗唔係？

點解白色得黑色唔得？

其實唔係韓星d人都唔會帶黑色啦
帶黑色係為保暖定扮型先
利申 帶白色保暖

狗罩

你要食屎我都阻你唔到 恥笑下姐

問緊你，人哋覺得靚去戴有咩問題，直接回應。

你on9咁解 無話有問題

咩叫我on9咁解

你都幾撚好笑
戴黑色口罩就食屎？
我就未撚戴過既
不過你講撚到關顏色事
想聽下有咩高見

之前有一排空氣污染好嚴重
我本身又有嚴重鼻敏感
買咗個respro都唔好意思戴

咁點解保暖要帶白色唔戴黃色紅色藍色？
白色暖d?

比起真實型槍game(如戰地風雲，cod 同rainbow 6等等)，我反而更鍾意玩奇幻型（borderlands同bioshock，主角有得用魔法或超能力），呢種槍game會愈玩愈爽！

你d理解力係咪有問題
我幾時有講過戴黑色口罩要去食屎？

其實氣管好易因為天氣乾而病既人係好多
所以戴口罩出街本身個喉嚨保護好好多
同埋鼻水會少啲冇比冷空氣刺激得太勁
但其實都係會焗的

我又覺得
既然口罩有啲個功能
啲人想個口罩靚啲
我又唔覺得有咩問題

放得上身就係fashion既一部份
你既審美觀不同而已

呢個*

懶型咪懶型囉屌，話乜鳩凍呀
坦白講冇人話你柒
最多只係我地跟唔到個trend
但個黑色口罩有灑款咁
20幾度都有人帶，就唔好講功能啦on9
真係有病唔舒服既點會帶呢個款

下
邊個理解能力有問題

話無問題果啲食撚屎啦
10年前啲濕尻韓狗未戴時 又唔見你帶
跟風扮潮咪認囉

03沙士已經有唔同顏色口罩
你唔搭時光機返去屌人？

話冇問題唔代表有戴

我同意20幾30度仲戴既人係扮型
或者可能係想練氣（我聽講有呢個用法）

果陣邊個戴邊個柒
更何況屌左你都唔會知
屌完洗唔洗賣廣告 on9

扮型都柒 練氣果下仲柒

有需要 無問題
但有幾多個真係有需要去戴

我又唔明 若果真係有功能性 人地戴有咩好屌？
係我眼中你都係上黎高登尋求認同刷下存在感而已

我的確唔知有幾多人真係有需要
但鳩估係冇意思

我只係提供不同既角度同真相比你參考

屌你老母啲垃圾韓狗帶壞哂

係咪啱先俾老細屌完條氣唔順就黎盲屌出氣啊？
戴個口罩都屌 衫都有唔同顏色唔同款啦 啲人著黑色衫又唔見你屌？黑色口罩就屌 其實我覺得你個樣都好濕尻 不如你唔好出街

成個post就係講緊d型 懶型去戴好柒
你依家先gag到就唔好係度扮中立
你只係講緊d你呀媽係女人既道理

個friend 周圍揾話好型喎，唔知邊到有得賣

唔係想話罵戰
我舉個例
Touchwood你有日發現自己弱聽 要長期戴助聽器
然後你戴左半年後發現
市場上認為助聽器都應該要有fashionable 既design
你見到隻藍色透明既助聽器好中意
就買左佢黎戴
然後就比人屌你柒

大約係咁

不過我重申
我係覺得至少有一半人係跟風扮型

但我自己大病重感冒果陣一定會戴口色口罩直到好返
（但我其實好想戴靚啲既口罩）

人地有需要戴，洗唔洗係街到見到你行埋黎同你講聲先戴得？況且人地戴白色又好黑色又好，都無諗住係為個型字，係你先入為主覺得人地係懶型

男人老狗成個八婆咁，戴口罩都要批判人 同D女人一樣未審先判有乜鳩野分別呀

咁都要開個POST仲咁撚多正評

正評唔關佢事
證明而家網民都係
我覺得=真

主觀>客觀

冇討論空間

算了我退場

練氣嗰啲唔係普通口罩

我幾時有話唔比戴 笑下就嬲？
你d理解能力咁低 好難同你呢d人溝通

樓主壓力太大 放過佢la

黑色口罩係柒
但話保暖冇需要戴口罩仲柒

點解黑色口罩係7？

有冇人覺得樓豬講埋啲白痴野好濕鳩？

係度講咁多做咩？樓主快d落街笑柒佢地啦

有時太凍都會拎頸巾包埋個鼻個嘴啦
咁都要屌

通常得一種病先會帶黑色
。

。
中二病

同著黑色衫一樣on9
利申 係日本戴過黑口罩 舒服

你平時d醫療口罩見到污糟就即掉換過個
黑色可以點分佢你係咪污糟左

樓主毒撚黎 平時都唔出街 無常識 見識少 落街盞比人指住笑番轉頭

關你撚事咩死毒撚

柒到喊

皮膚薄
戴口罩會刮到紅

笑左，帶個黑色口罩都要俾人公審
利申唔戴口罩

廢柴 食塞米 扮晒蟹嘅屎忽鬼

人地喺墾丁潛緊水呀 咪阻住人la

遲早係香港真係要
空氣太污糟

尻你老母 戇鳩仔

算啦唔好激氣
樓豬擺明係啲腦部未發育健全既人
唔好同啲弱智既講道理

戴=柒？
咩logic?

樓主俾人撚到痴咗線

Keyboard fighter

樓主

日本妹必備
我都想買翻個

無上一陣成個po比班傻閪佔領左 好似唔洗做野咁

戴面堅尼

落街笑就好勇敢？ 你地思像好單純

成廿度都用果啲就可以屌鳩佢懶型
宜家溫度得個位數 用黎保暖又可以重用 何樂而不為
樓主盲反反上腦

帶黑色口罩都要屌 樓豬仲有咩規矩係唔做得呀咁？

公道啲講句，其實戴都唔係問題，因為香港冬天啲空氣質素有幾差個個都知，加上吹啲風又濁又凍，當擋風或純口罩隔下啲廢氣都好合情合理

但唔好戴到成個犯咁呀，個個都cap加黑狗罩，唔係就MK泡菜look扮到好撚型咁其實真係好撚柒
MK妹話怕凍戴個口罩但條褲/裙有幾短着幾短，MK仔就着住件superdry話凍，大佬佢叫superdry咋唔係superwarm呀
一係唔好戴，戴就戴啲正常少少啦

痴撚線戴個口罩都要上嚟俾樓主批鬥
但戴咩都關你撚事咩

其實會唔會離左少少題?
戴口罩同戴黑色口罩其實好大分別囉

正解
上面班傻尻睇一半唔睇一半真係覆都麻揀事

咪就係 個口罩污糟到黑晒都仲帶

On9, 你邊位？

中文都味讀好學人上連登 搵低哂討論質素

個分別係邊撚度？咩色係咪真係咁重要

你著衫都會揀自己鍾意嘅顏色 揀款式
點解口罩就唔得？

唔重要 笑你柒都唔重要 你可以唔洗理

味你老母 你橫掂都成隻小學雞咁 番去讀小學咪撚上連登啦 字都未撚識寫呀

成個post 都係毒撚圍爐

係到話無問題個啲好想知人地忘了愛個陣有無笑鳩人地

抵屌啦 標奇立異博乜撚野

你有無發現唔係你笑人柒呀 係好多人笑鳩緊你柒呀 仲懵盛盛

帶番普通口罩又比你當病人歧視既姐

發爛渣 玩捉字 我打錯囉 sorry得味

扮咩撚野 戴左好撚型?食屎啦

靜未

唔覺黑色口罩有咩問題,
通常都係綠 藍 黑3隻色,
邊盒平就買邊盒嫁啦, 咁都有問題?

大陸好撚興 香港見到戴黑罩9成半係大陸哩

黑色都算，忍者面罩先係柒到仆街

樓主擺明見到人戴得好型 自己懶係清高唔想跟風 但又眼紅人地有得型 所以上黎開po屌
利申 唔戴

覺

樓主試下解釋下你頭版話戴口罩保暖係多鳩餘呢個point先嘞

但其實有啲撚樣無論四季都係戴黑色口罩扮韓仔，真係好撚柒，大撚把中學雞咁做

樓主係笑鳩班扮韓柒既人姐
所以先咁在意用黑色呢個字

寫埋個殺字係個口罩到呀笨
成班柒頭

同病相憐

樓主講緊黑色
成班文盲

戴足成日肯定好撚臭

戴親黑色口罩嘅都係樣衰

一方面話口罩係for保暖
咁姐係咩色都唔重要啦，暖咪得囉
轉個頭又屌人戴黑色
如果真係for保暖，咁同著褸戴頸巾一樣
其實咩色都一樣
你可以屌人唔凍都戴係扮哂野
又可以屌人跟韓仔襯得好柒
但黑色口罩呢樣野本身有咩問題呢？你又答唔撚到

審美觀問題
有人覺得柒都有人覺得好睇
屌你nmd新出個時咪又好多人屌舊膠柒
過一排興咪一街都係

帶個黑色口罩都要俾人吠 樓主自卑感作祟？

根本無問顯 人地點著都唔撚關我事
唔明有咩好屌

根本樓豬就係覺得戴 黑口罩 = 扮韓 = "懶"潮
佢唔會同你理性討論

咩色本身都唔係問題關鍵

標題應該改 「內有惡犬」 後面係咩唔緊要

我諗係因為黑色易襯d姐
白色又唔襟污糟
不過樓豬真係好撚無知 係凍d既地方住過，或者去過下旅行都知，有個口罩真係差好遠
我自己唔帶一日都即刻又紅又乾
你屌d人20度都帶口罩就話姐
以家香港10度以下又大風，都唔知你屌乜鳩

樓主好慘

呢頭話人地味讀好中文咪上連登 果頭自己又打啲唔三唔四既中文字
到人地講出黎又話人地發爛渣 你玩哂la咁

月經post

人地選擇性回覆 唔會理你架喇

啲學術野人地唔識答呀 所以咪唔答淨係批鬥人囉

人地戴黎為左衛生定保暖都好 同款同質地的話 黑色定白色有乜分別？

如果人地真係for fashion而戴 依定興咩色就跟住戴又有咩問題？

你咪一樣見人著u記你又著u記 u記未興個陣又唔見你買黎著

Live咗
樓豬快啲出黎繼續吠 先有得繼續笑

關你撚事咩
著番你嘅 uniqlo 啦

人地戴乜關你春事咩
又唔係迫你戴埋一份

咁呢啲又點睇？

柒到閪狗咁

黑/有顏色綿口罩或者有圖案/公仔嘅口罩, 台灣10年前已經用緊, 人地揸電單車用, 早幾年3M出黑色棉口罩都係台灣3M出, 班泡菜柒頭未開始戴香港都已經有人喺台灣買咗返嚟用. 其實係反泡菜? 反扮泡菜MK? 定反黑口罩?

見到d 00後成班一樣椰殻頭，以為去試十兄弟造型

係 一個蓋咁個d 成個阿旺咁

因為你太柒影響到我呀
好扮唔扮走去扮韓狗同中國蝗

一味話人柒
好想知樓豬有幾型
定係啲厭世嫉俗嘅廢奴

成班垃圾mk韓狗係到
真係成班垃圾

黑色口罩用黎暖返個臉同個鼻一流

唔出奇，大把00後新香港人

djent djent djent ddd jent

見到好多巴打都話其他國家都有人用點解樓主唔屌，咁樣樓主只會反咬你一口
「新北市夠多風化案啦咁你係咪都可以周圍去非禮人呀?」

其實如果係可重用既口罩，白色好撚快會黃左一撻撻好撚核突，明明唔係你問題但係本身顏色就會變黃，好似有污漬咁，有礙觀瞻。 咁黑色又可以襟污糟又可以做到口罩保暖防菌既作用，咁又有咩問題呢?

樓豬點睇bucky

伊健

秒

近幾呢兩個星期見過3～4個女仔戴 ，對眼好靚皮膚又白，比左個錯覺我覺得佢地好靚女 呃到下人

男仔戴就不了，好撚mk

一到冬天 出街D人咳到狗吠咁
唔帶口罩應該好快入廠
唔一定要懶型先帶

有日係餐廳見到個男人入到黎都戴住個黑色口罩 以為係明星望多左兩眼 同個女仔傾計 貌似係上網識既 到食野果一刻先除 一除原來係哨牙黎

原來有人戴黑色口罩，仲以為係俾狗戴

都啱嘅，泡狗都係狗

你唔駛扮韓狗唔駛戴口罩都已經好柒添
又唔見人哋要你縮番入你老母個閪唔好出嚟獻世？

扮泡菜

其實人地冇影響到你到底係關你咩事

有無人覺得樓主真係好濕尻

笑下呢班柒頭又關你咩事

有冇人覺得樓主笑人戴黑色口罩好濕尻？

on9 wear black mask

連登仔髮型
鏟兩側 前面碎陰 露額
除此之外 全部mk

樓豬唔好選擇性回覆啦

時代不斷進步 你咁諗係因為你未接受到新事物 表示你已經老了

返緊工 幾分鐘得閒上返個post 睇更 成班傻閪已經攻佔左呢個post

幾個鐘都無覆過 點選擇性 個個好似你咁唔洗做？

你阿媽個波罩你呀！自己唔順眼又唔比人戴，你同保皇黨屈鳩人有咩分別

柒到見一個笑一個

你平時見到有人着得柒會當面指住佢笑?

戴咩口罩都要俾人批鬥

大把 oversize 己經係
不過我講完又証明左你岩d咩？

咁大多數人覺得柒味有得笑
你唔想比人笑味唔好戴
你唔介意味繼續戴 邊個迫尻你

我覺得戴普通外科口罩保暖又防到地鐵成堆支那蝗周圍咳
但如果係棉布果種(乜色都係) 洗又有啲煩 (日日洗既話) 唔洗又唔衛生
仲有真係個樣幾柒…
睇落令我聯想起3M豬嘴口罩 N95果堆

無問題 笑你柒姐
睇清楚成個post可以慳返你打咁多字

幼稚園？

做乜撚嘢起曬弶
俾新移民溝咗你女神？

利申碧咸髮型

睇正負評就知覺得正常既係懶係潮果班潮童

其實係日本好多人都會戴白色口罩 咩年齡層都有 因為太凍 唔戴既真係會凍到塊面冰到無知覺咁 特別個鼻會有d痛咁 唔好爲鬧而鬧 但我認同黑色口罩好柒

點解白色藍色綠色先叫正常？
係咪望落有種病人feel？

染個頭染到鬼五馬六都會比人笑標奇立異啦

放工時間個post 先多返d正常人
晏就成班小學雞

黑色口罩=鬼五馬六？

7撚到出煙

問埋口罩=頭髮？呀笨

韓仔戴白色你係咪唔屌?

迴避問題做咩啫

其實都好既 比啲柒頭遮番半邊樣 岀街都順眼啲

香港人繼續活喺自己嘅comfort zone 啦

點解你咁豬
以前染金毛都比人覺得不良，到到依家多人染變成正常既事
正常口罩白綠藍粉色
依家少人帶比人覺得標奇立異扮型好奇怪？
到到普及左咪冇人講囉
啲少數民族文化差異著到奇奇怪怪你都望佢兩眼啦

硬係覺得戴黑色口罩好似做賊
似恐怖份子

咁又係你個樣柒咪要戴個柒菇碌口罩遮下囉，不過戴完仲柒喎
樣衰就咪撚整色整水啦，東施效顰唔知醜字點寫

韓狗當係fashion

我著衫style係黑色系
普通口罩襯唔到衫

好明顯樓主講嘅係戴喺下巴嗰啲啦

時裝本來就係用黎遮羞同突顯自己優勢
唔明你講緊咩
你所講既正常只不過係你唔想花成本去打扮自己
然後魚蛋論地攻擊其他人

人身攻擊做咩啫你
少人戴未必一定係標奇立異

Ok咁樣叫鶴立雞群好唔好

咁黑色口罩係柒呀，咪搞到乜都唔夾囉
而家係講緊個黑色口罩，原來口罩唔係用嚟防菌係用嚟當時裝用㗎

所有比人睇到既野都可以係時裝
如果唔係你個水壺唔會有圖案
你條底褲唔會有咁多花款

白眼鏡，黑口罩

屎忽鬼標誌

原來有功用既野都唔可以有花款
你隻錶都係睇時間姐
電子錶準撚過隻勞啦

黑色口罩固然係柒到仆街，但其實重點係好撚唔衛生

咁夾唔夾呢
我出街所見嘅無一個carry到
東施效顰無講錯到，個個都跟風咁玩
跟本就無左本身fashion嘅意義

個口罩一定臭撚到仆街。

話帶黑色口罩無間題嘅人
我想請問一下 你地年紀幾大？

咁就因人而異啦

好似賣緊100蚊80個

咁你味慢慢帶領潮流
帶到你味型 帶唔到你味柒

著衫一味跟風又唔係好事
依家市面上有一個可以好平就買到既產品
咪囉黎襯落自己套衫到囉

又唔會著一件衫就變複製人

都唔係型唔型既問題
好人好姐點會戴口罩
跟本口罩已經唔係潮流野 係有需要先用

遲下幾時插住支黑色針筒行街？

搭單問下
邊度有得買布嘅口罩
戶外做野 呢期咁撚凍 想遮下塊面

咁都有得屌？扮韓星？
大佬人哋真係有實際用途
天氣凍氣管敏感 保持空氣溫度 使唔使下下帶個n95口罩？
普通病用口罩根本比唔上
人哋係隔塵網纖維
仲係環保 洗完可以再用

利申： 用咗一排之後冇用 太過貼面 好痕

咁你點睇戴黑色口罩係用黎跟潮流既人

依家口罩設計都有brand
唔好永遠都畀醫院個啲設計框框困住自己啦

你唔怕柒 又有需要邊個屌你
爬文啦撚樣

唔一定戴咗就柒囉，雖然好大機會唔好睇
跟風都未必唔好，trend呢家野唔係話唔跟就唔跟到
睇下自己鍾唔鍾意到襯唔襯囉
btw根本

人地點帶關你撚事咩
係唔係要全世界一式一樣先叫支持呀

話帶黑色口罩有間題嘅人
我想請問一下 你地年紀幾大？

樓主講得啱呀，香港人點可以著來自其他文化既野架，戴黑色口罩一定係扮韓狗，著爛牛一定係祟美架啦，我認為香港人根本唔應該有個人特色，係咪先？

9成係d死老嘢/死毒撚唔出街個d
香港d潮流就係比呢d撚屌整死
下下有咩新嘢同大眾唔同就話人扮嘢

主要都係大部分人都carry唔到,但係又要跟先係最大問題
佢地既形象就變左"韓星係咁戴,我又要咁戴,咁先型,我唔理自己夾唔夾到"
佢地本身帶住咁既形象,但係一比人話柒就反屌你班死毒撚
自
根本 根本 根本 根本 根本 根本 根本 根本 根本 根本 根本 根本

我80後都覺得冇問題，但唔會戴黑罩

唔知佢問條問題有咩意思

柒味笑尻你 搞到咁複雜
你鐘意味繼續戴 笑柒你姐
講到我強姦你 唔比你戴咁
都係果句 你要食屎邊個唔比你食

黑色口罩我覺得好易carry到，任何人都得。

啱呀，樓主好型好有霸氣，人地戴個口罩就可以俾你話柒/扮明星，咁你著嘅衫肯定都冇明星著過&冇人覺得柒，好想做你隻兵

而家戴緊

好笑味笑 唔比人笑咁惡？
唔止我一個覺得柒好無

睇下邊個帶姐
Your face your fate

上兩星期去東京大約0 度
初頭無戴口罩，但發覺太冷同乾
兩日之後喉龍又乾又痛
結果要戴返口罩，呼吸空氣回流最少濕好多先

你哩句好似撐緊我多啲wor

一直都係屌緊將醫療用品當潮流咁戴既死傻閪
只係仍然有班盲撚係度以為我屌人戴口罩
樓上果班垃圾我覆都廢撚事覆 講到口水都乾

一轉天氣就戴口罩 仲要包頸巾
唔係一定會哮喘病發

不過用親都係一次性

咁你地見到有人戴黑色口罩就記得指住人地嚟笑啦，唔好淨係識做鍵盤戰士

你係街見到人柒會唔會指住人黎笑?

點解口罩一定係醫療用品？
頸巾遮頸，口罩遮口
當保護衣物有咩問題？
你鳩屌咪認撚左佢
咪撚扮理性啦

戴個口罩都俾你屌
點解要標籤戴黑色口罩就係模仿明星？
明星先可以戴黑色口罩？
依家出左啲係海綿質地既口罩
人地想黎保暖又唔得既
雖則唔係個個都係為左保暖先戴

濕鳩係咁用咩？

係！都係鍾意返璞歸真既連登美男

帶一次性黑色口罩有咩問題
又保暖又防細菌
連登仔自己接受唔到就話人濕尻
好過你毒係屋企 唔咁見人

google左 nexcare 有隻醫用及保暖兩用
聽日買返隻返工帶先
戶外做野吹住塊面好撚凍

t shirt可以咁多色
口罩就淨係可以藍白綠色
問佢地點解唔得又解釋唔到

去到零下既地方無口罩係會凍傷塊面 早排試過零下十幾度即刻去買口罩保暖

日本人戴口罩主要係唔想病，因為冬天流感好嚴重，而唔係咩保暖。

咪就係，好撚7呀你地

樓主一駁唔到就話：依家笑下係咪唔得先
好撚似d小學雞駁唔到就閘住反彈冇回頭咁

"依家“味”笑你柒囉"

花粉呀on9仔

如果戴住個口罩行行下無啦啦比樓主呢挺人屌
真係心諗做乜鳩
不過佢都唔敢架啦

樓主學人著u記食老麥真係好柒
人著你又著 人食你又食 都唔理自己其實carry唔到

依家笑你咪笑你囉

之前去冰島⋯
最後悔就係冇戴口罩

見過有女戴 又正又帶點神秘
自己都會戴 氣管敏感 一吸啖冷氣已經咳
直情叫朋友係台灣買幾打有款有圖案嘅口罩比我戴

真係好撚柒 保暖ok但正正常常顏色唔好咩，仲以為自己好型

有無以身相許😂

黑色真係好核突

點解接受唔到黑色口罩？

成班mk係度圍爐屌柒樓主有鬼用咩，出到街人地都係覺得你有正常色色唔戴係要奇奇怪怪戴黑色

原來屌隻顏色 不如個標題轉做
有無人覺得黑色好濕尻

真係同班小朋友真係溝通唔到

你當口罩係你身體一部分都得 無人阻你

9唔答8
你都係讀好d書先

你覺得人地駁唔到你果下先真正小學雞

依句真 20幾度 你咪又係咁帶 扮乜柒凍 偽韓就偽韓啦 落街 食個飯 都要帶住

其實個口罩係用黎防止鼻敏感發作，用嚟擋灰塵或者花粉的，可以重複使用三至五次

痴撚線 戴口罩都屌
你理撚人地係扮型定點
你咁樣同屌人著衫on9一樣
姐係屌人地著黑色衫褲咁
口罩姐 又唔係著係你身上
一係樓主自貼平時出街look先
先再屌人地戴黑色口罩柒

即棄嗰隻黑色口罩有竹炭成份 戴耐咗無咁臭 質地都挺身過平時嗰啲少少 不過係有啲貴

有無人覺得樓主成個傻閪咁 真係好濕鳩？

我嘅concept係
樓主個樣毒到閪咁
笑鳩下佢柒 唔應該出街

不過樓主唔怕柒 無人阻到
樓主要出街食屎無人唔比食

黑色唔係正常顏色

好過病左唔9帶丫

之前熱屎辣辣都見有人戴真係想屌柒佢

偽韓柒、懶型
唔屌得？

總括：柒同懶型都屌得

外國落晒雪啲人都唔係戴口罩啦

Agger

唔會，因為人地著得柒影響唔到我

it啲sales好鍾意帶黑色口罩

蒙嘉慧老公？

日本仔開始帶個陣
就已經帶緊黑色口罩
我嘅諗法係，
個啲口罩幾方便，
通常可以洗，可以重用，
唔一定係病緊個陣用嘅，
(真係好病個陣都唔會用佢)
通常都係無病用黎防下塵吸少啲廢氣，
仲有防下街啲人咳呀打黑痴呀

另外你當我mk仔都好過當我係病人
帶住個白藍口罩企近你少少你都驚啦
一上巴士地鐵啲人真係啤撚到行

保暖呢個功能就緊係有用啦，
你都屌得佢廿鳩幾度戴會熱到hihi
姐係冬天戴有用啦
咁既然都係保暖，
你屌我點解唔用圍巾有乜謂？
用開就圍巾就一定要用佢？
我仲覺得口罩一下戴上去，
唔駛圍黎圍去好方便添
我有無屌柒你戴圍巾先？

仲有呢啲口罩出黑色都係方便
分得出佢唔係普通戴開個款
如果佢出白色，成件事一定仲on9

黑色就濕鳩 白色藍色就唔濕鳩

戴咩色口罩都要問過你 你邊位呀

推返上黎
講到口水都乾
上面仍然班垃圾廢up
可唔可以撐大你地隻屎眼睇清楚

自打嘴巴？

所以話mk呢種生物真係弱智

屌你老母 戴口罩都要俾你屌 痴撚線

點解唔係佢面前屌9佢

懶型既特徵係咩？就咁睇就知人懶型？

你有你屌 我有我帶 你中意既咪唔好帶
你覺得重覆用好撚臭咁可能你平時啲衫都係唔洗
同你一樣咁撚臭

不如你呢d盲閪唔好上連登

洗唔洗上法庭宣判左先定義到
我點諗關你撚事
你鐘意味繼續戴囉7頭皮

我有我屌你有你戴 咁你入黎做乜

我會即刻除個黑色口罩落來塞比樓主帶

以為自己韓國人

但香港相比，數字上睇溫度係高過日本
但其實仲凍，因為濕氣重呀
日本落雨都無香港咁凍啦

諗諗下樓主唔係唔回，

係根本無必要回

見今日返工得閒可以回下啲濕尻post

1. 有需要保暖/唔舒服/敏感等等而去戴口罩 揀黑色 我覺得無問題 因為唔係個個都想戴藍綠白 搞到自己生人勿近咁樣

2. 以裝飾/襯衫角度去戴口罩 我自己覺得唔係柒 都唔係型 只係普通一件accessory 就好似戴帽咁 而審美呢啲好主觀 唔會傾到結論

3. 熱死辣辣都戴口罩黎裝飾 無論咩色都係稍嫌多餘

好似樓主咁 係咁推post爭取認同都係稍嫌多餘 平日出街一定有啲人著衫係你睇唔順眼 但你都唔會係咁r啲friend叫佢地認同你覺得個件衫柒 因為件事太普通

黑色就叫懶型?
樓主係咪司徒奈奈個d咁既毒撚來?

解下悶有咩所謂
同埋 你呀媽係女人

以樓主既统計 大部人都覺得 _

我就死都唔會帶架喇

樓主仲未搵到工? 所以咁得閒係到吠?

關你撚事咩 你邊個呀

你呢句適用於任何一個post

如果話黑色靚唔靚呢個就個人口味姐
我夠唔鐘意黑t啦，係咪又屌人先
潮流呢d野係咁架啦，一開始為左實用而出，出出下咪多花款囉
相信冷帽一開始咪又係黑白色
咁有人覺得加個毛毛波上頭頂靚既咪加囉
如果出冷帽果時有連登又有樓主既話，你又開個post屌人懶q以為自己iu架姐
再講，黑色只係開始，遲d紅橙黃綠各色，花花心心各款有排你屌呀
到時樓主應該好唔得閒

其實無人想吊人，

樓主只係统計下大眾會唔會覺得

帶黑色口罩既人好柒，

結論係咁囉，

利申:唔覺7，不過唔會帶

一個pis t睇到哂連登仔質素
你可話啲人跟韓仔戴黑口罩
但唔可以話戴黑口罩嘅都係跟韓仔
明未？白痴仔

隔住moon都感覺到成班死廢老咁
口罩有唔同顏色有咩問題？黎口罩顏色黎標籤個人係點？
同啲星座撚有咩分別

又唔見北極D俄佬帶? 扮埋D死韓仔 正正經經做GYM 做運動提升抵抗力啦

用外國人嘅體質同亞洲人比
韓國人體質好過你呀柒頭

Sorry 唔記得連登仔天生異於常人 唔受種族界限
-50度著背心

仲有著黑鞋果班
中學雞返學咩

係泡菜買左包黑色
出席殯儀館場用岩

著黑西裝 唔可以著黑皮鞋?

你老母死嗰陣時帶就啱架喇

著黑西裝扮MIB呀？柒下柒下咁

去外國讀書 讀撚到思想咁狹窄 你老豆老母真慘

咩事 隔離post吊素食者 呢個post吊戴口罩 係未689落左台搵唔到發洩對象

有需要 氣管比較敏感就會適當時戴架啦 我又唔明黑色口罩有咩問題
箍牙都有得揀顏色同揀隱形箍啦
唔通又話啲人貪靚 mk 偽韓咩大佬
係人都有愛美之心
揀個顏色等個人望落去冇咁病都俾你屌

我同開一間叫maskinbxxxx 買 想買可以search 下

我對氣味好敏感，所以有用開棉口罩黎隔味，包括路人d汗臭，古龍水，煙味或者環境嘅臭味好似巴士味。

棉口罩買白色又驚好易用幾次，就算有得洗都驚睇落污糟，又無理由用粉紅，粉藍個d色，咁選擇就得深藍，黑色

呢個世界唔係黑就白

戴口罩防風呀on9

一定唔撚敢啦樓豬成舊垃圾咁
連醫療口罩都要鬧

佢地以為泡菜狗先會做 根本日本都會

凍得濟咪戴囉onlun9

佢老母生佢出黎已經係濕鳩

幾平

俾連登仔笑柒其實是讚美來

呢排啲人成日咳，出街都會戴即棄個種口罩

算啦 你唔好兜喇

樓主而家點睇

你依家點睇